唔開心會唔想訓覺然後越諗越唔開心

有冇人都係咁
哩刻我覺得好辛苦

唔好諗 搵其他野做
尤其唔好上感情台

我都開始覺得上得多感情台個人會越諗越多
想聽下歌但係太多慘情歌聽聽下會喊
想訓但又冇睡意

我都係咁

我都係
好想訓個好教啊

一齊撐住

有排試過瘋狂食藥等自己訓

我都係啊
以為聽住歌易啲瞓著
點解越聽越頹瞓不著了

因為上得感情台都係感情出現問題
想發洩下內心
你本身唔開心呦見到負面嘅感情狀況
咪盞刺激自己

我都係啊
好掛住佢 自從分左手每晚都咁

唔好聽歌呀
萬一聽到d好入肉嘅歌分分鐘會淚崩

唔知算唔算出現問題
但其實唔單單係感情
而係整體上都好負面

曾經都係咁
直到我識到下一個先好d

me

太遲了 好辛苦
明明離開左個仆街
但我晚晚都咁掛住佢

same here 聽日仲要早堂 但乜都唔想做 又唔想訓 好似抑鬱咁

exactly

不過我係煩學業煩前途

掛住一個仆街真係好咩

講出黎會唔會好d?

因為仲有學業前途煩緊
迷惘嘅時候冇左佢陪我特別頹
聽日返9點 好想快啲眼瞓..

你仲有朋友陪你
逼下自己訓啦

我就係因為聽完依加訓唔著
周興哲首 怎麼了

所以我醒左
點都唔會聽歌

慘 網上世界都無人理

習慣聽住歌訓 但一聽到d歌詞又亂諗野
好犯賤啊

得個me又好難應你
sor囉我冇心

I

戒左佢

當哩度樹洞分享下

me bro

聽聞打個飛機會開心返

不了

我是垃圾
日日俾人鬧 好慘

咁食下野

屌你偏心呀？

我未到日日俾人鬧但都係垃圾
搵下啲方法令自己唔好咁垃圾

sor囉x2 俾你講完咪認真應下人

我都係

無胃口

揾唔到方向

到底大家係真巴定藍絲

飲下嘢咁

你話呢

觀察下人地點學野再trytry?

點知啫

或者打下機

情況有啲複雜
同埋 26 啦唔細

hi 歡迎加入頹皮俱樂部

藍絲

有冇諗過其實自己唔適合

x2 好彩冇叫你打飛機

善用起底

想做嘅嘢無乜機會去接觸

自認懶閪

就假 有j先有得r

哩個睇你有冇心
不過如果屋企狀況唔容許都真係冇計

Same ahh
冇方向 點解個人咁廢

一到夜晚咁靜就特別多野諗

咁你閂埋房門r下先

唔重要
只係想圍下爐 好唔開心

所以冇乜事要早d訓

你又咩情況

圍下爐叫下春
自便啦

有㗎 俾人睇死

唔r啦 無咩心情r

Why why why

睇死人個班茂利幾時死

瞓到唔瞓咩 你明㗎啦都

哩個世界太現實

有時負面到有少少唔舒服就覺得我係咪要死
死左可能係事好事黎
eg心口突然勁痛 呼吸痛
但又一路死唔去

咁又唔好死

其實rr下就會忍唔住r

因為唔夠膽死
所以成日覺得會病死
好懦弱

唉聽聽下歌耳機要update
歌都唔俾聽！點解！

佢幫緊你 等你唔洗沉醉係悲傷世界入面

R得就會繼續R

痴線咩死咗身邊人會好傷心

當分散下注意力都好

會損

笑左
溫柔啲r

不過覺得哩d係你就係你
唔會避得到

r 得耐就會損 手手腳腳都會㗎
跟住會又痕又痛 慘到

搽啲雙飛人

病又唔同講法 見過啲人成世都活得好健康 但係好快列咗

未試過 一陣加多樣拿都唔知點算

i know that feel
見過有個女人本身勁健康教yoga
有禮貌又有教養
但係cancer復發
見左幾次之後走埋
個下勁心up 雖然唔熟
但係覺得勁可惜

享受下乸嘅快感

天係咁唔公平
又煙又酒長命百歲

三樣加埋唔方唔快感

Be optimistic

how

利伸：我係生飛滋要用鹽乸個d人黎

睇怕我都都長命百歲了

痴線佬

sor我冇j

介煙啦如果有食

每個人都有癌症，只係睇好唔好彩中，健健康康可能得20%中，佢就中。煙酒油炸可能80%中，但就係唔中。

做人都係講命水

Ok

真㗎咩？

一拳打落你到，‘’魚‘’左個個位都係癌細胞黎，不過人體會自癒到，所以唔會咁形容

邊到學返嚟？上網打咩有得揾

次次上完感情台都會諗好多嘢
但明明男朋友其實好好
但又停唔到自己 會不斷睇
之後就會亂諗

所以唔應該上感情台

黎叫下春

樓主係咪發生左啲唔開心既事？
講黎聽下

係咁嘅咩？
瘀唔係因為微絲血管爆左啲血積左喺度先有瘀嘅出現？
但係癌細胞唔係講緊啲細胞唔受控制不斷增生？
點解瘀左嗰度都算係癌細胞？
每個人都有癌症係咪指因為其實啲癌細胞都係由你自體細胞變異而成？
不如講多幾句解釋下

我信做人係講命水

我打瘀同癌細胞都搵到
好似同樓上講嘅有啲唔同

返工做野成日甩甩漏漏
明明我已經好努力想做好佢
覺得自己好垃圾

人總會錯，最緊要從錯誤中學習
今次錯左嘅事，下次做返好啲！

我會懷疑自己適唔適合

你鍾唔鍾意返而家依份工先？

唔可以話唔鐘意
但都唔係鐘意

食雞囉
我個人覺得幾發洩

頹到連機都唔係好想打

你係一個好有責任感嘅人，所以先想做好你份工
但係同時都帶來好多壓力比你
因為工作上既小失誤就足以令你自責
失誤令你否定你自己既價值
我覺得你應該嘗試改變你心態先
如果有失誤就令你覺得自己唔適合返依份工
咁你一樣都有做啱好多事，點解又唔會覺得自己適合返依份工？
你太著眼於失誤，而無視左自己做得好既地方，所以先令你否定左自己既價值

另外，你提及到你好努力想做好佢，但都成日甩甩漏漏
咁可能你方法用得唔啱
其他同事果一套未必適合你
試下自己發掘一套最適合自己嘅方法

錯，人人都有，最緊要識改
只要你有心做好，你終會做好

係
但我諗既係將來同金錢
唔係叫春

你個名

因為有時小失誤都可以好大件事
所以覺得連少少都唔可以錯/漏

係生活 金錢 物質呢幾座大山之下，所謂感情煩惱其實只係庸人自擾

我感覺呢個post既人應該好細個或者係學生
所以乜都可以叫春或者唔開心
而作為一個出來工作既人
男又好 女又好個心境根本完全唔同
金錢 年華老去 生活 經濟 健康 工作 將來，想既野同煩既野完全不同

咁錯左仲有冇得補救先？
其實依方面真係睇你自己心理質素
抵受得住依種壓力嘅，咪繼續做囉
抵受唔住，咁份工真係唔適合你